咁 Google pay 幾時先拍到卡入地鐵？

定還是求求AlipayHK 拯救 Android 機用家

已經準備好掃QR code 入閘啦。出多d優惠打9死八達通

Android 就用八達通sim 啦

alipay 蝗蟲野黎㗎屌你老味

咁有冇第二個選擇吖？
為左sit張八達通落機背咩手機殼都無得揀

唔用csl 點用八達通sim

要求發動聯署要求八達通support 埋Google pay 。
唔係2020齊齊剪卡改用AlipayHK 入閘

屌你用乜鳩ali

Android 用家都是人，我們都要手機入閘

停左台，無網絡既八達通sim 一樣有八達通功能

有心既搵二手其實唔難，配埋雙卡android 機超方便

打撚死我都唔撚用支付寶

QR code慢到on9
係日本用apple pay Suica
同實體卡一樣快

smart octopus

出左咁耐都仲要俾csl獨市, Smart octopus又係得三叔
八達通根本戇鳩鳩

我都係攝張八達通咭入電話殼再加張防干擾貼，掂哂。

樓主支那狗
負評
Block
上一頁

三叔點都霸住android個場玩多一排，一係換三叔，一係csl八仔sim

各位ios用家都應該支持Android 用家，正所謂，要贏一齊贏

Android 用家有得揀咩。垃圾八達通，人地日本做到Google pay, apple pay都可以手機入閘。

係香港先分前後次序用

老實講，應該發展到用身份証係個人交通方面就可以自動感應入閘，連八達通都可以唔需要。不過叉要用私隱嚟換取方便

大陸已經人面識別，行入鋪頭拎貨唔使即場排隊比錢行返出黎。不過私隱就.......

嬲

真係痴撚線 明明可以就咁add落google pay 就用到 又唔撚整
係都要搞埋d sim卡 三叔獨家

你屌返7000個post應該差唔多

之前apple pay出左
google pay 都跟住來
除非android果邊八達通想自己做返啦

alipay

等得用支那寶入閘，我不如用翻八達通卡

繼續屌佢老母啦

完全兩樣嘢嚟

三叔應該俾咗好多錢做android獨家

Google Pay 係技術上仲有難處⋯ 有粒chip 唔代表就用到，要俾license費

冇得用叫下春冇問題
屌你老母用乜撚嘢支那寶啊

QR CODE 入閘, 睇佢咩技術.
大陸地鐵用 離線技術. SCAN CODE 即開閘, SERVER 再運算.
好似 8 仔 餘額不足都比你過一次.

如果用果班人, 唔開定 APP , 埋到閘先開APP. 就好慢

samsung都做到啦

用ali我仲驚，點知佢會唔會連埋果套咩社會信用體系，方便俾人監控㗎

apple應該俾咗好多錢做三星之後

唔係部部機得, 我兩部機得部Priv用到, 部Essential拍極都無反應

不過唔知部Essential關唔關Android Q事

講堅轉會

license費咪就係比八達通囉，好似三叔咁

用三叔機搞smart octopus啦屌支那pay有毒嫁

查左下, an 機要support 到八達通, 又如果八達通support google pay 的話, 部an 機要有Felica chip. 跟據上面條link 所講, an 機就算samsung 本身都要s8 以上先有. 其他an 機無.

大陸封鎖google, 即係大陸牌子未來都要另外起條hk 版先有機會有felica chip. 大陸封鎖google, 未來要有大陸an 機有felica 又supoort google pay 既機會好難.

sony 新到xz3 , 唔係日版既都無felica. 其他牌子an 機就更加無

我諗要八仔support an 機睇黎唔易

屌呀，姐係無希望
最新既 xperia 1 查一查都係要日版先有

以我嘅理解，要用到八達通嘅條件係:
1. 要有 NFC secure element (SIM 或內置)
2. secure element 要有八達通 application (唔係 Osaifu-Keitai 嗰隻 FeliCa application)
3. 部機嘅 OS 要有 API 讀寫到 secure element
4. 要有個支援到八達通嘅 app

我唔清楚 samsung pay 八達通係點運作 (我指商業上)，不過八達通 app 嗰邊睇落只係直接 call 返 samsung pay 嘅 library，即係 samsung pay 支援八達通嘅 code 都喺晒 samsung 嗰邊，應該唔可以輕易 apply 到其他 Android 機 (不過都有可能啲 code 係八達通自己寫完授權俾 samsung 用)

如果要整個全部 android 機通用嘅 embedded secure element 加埋有八達通 application 應該好難，最多真係特登出港版機咁樣

感覺上現時最可行都係用 SIM 咭
一係就八達通轉用 HCE (但係咁有好多技術問題)

信用系統係呀里出先

為咗咁少嘅事走去撐蝗

如果淨係google pay冇拉埋八達通嘅話
因鐵入閘機換機嗰陣會對應埋visapaywave／mastercontaceless
即係可以用到NFC－A／B做communication
咁就好大機會可以用google pay+有nfc嘅行貨電話過

八達通就真係要等天時地利人和啦
尤其apple外國版有埋felica都係apple主導

其實三星要做唔難
三星旗下啲智能錶用到smart octopus 已經解決到問題

所有AND 機都用到+自己旗下啲智能錶銷量增加
又唔需要理其他機有無NFC secure element

你個a/c喺淘寶買？

唔用sony 用samsung咪得囉

And 機有乜廠啫，一係三星一係索尼，

唔好話我知你用大陸機，我會屌你老母